[耶倫放鴿]富時羅素考慮將另外5間中國公司自關鍵指數中剔除

富時羅素公布，正考慮是否將另外5間中國公司於關鍵指數中剔除。

5間公司包括中廣核電力、中國核電、中國重工、浪潮國際及中化國際。

富時羅素表示，將會繼續監控今日來自美國海外資產控制辦公室(OFAC)的所有通訊，並將在稍後時間提供指數處理情況的最新進展。